消失的黃竹坑邨

唔係咩作品只係留記錄

more

無啦.....之前壞左幾部腦後無左大量相....得返幾張相

幾靚

即將起豪宅比蝗住

拆左未

拆左好多年啦

係果到讀過書

街坊？

黃天上

黃天上
最後個屆6 年班

我香港仔

懷念